你地最鐘意鋼鍊邊一幕?

我最鐘意修茲中校喪禮個一幕

中尉: 上校，該走了吧

上校: 開始下雨了....

中尉: 上校...並沒有下雨

上校: 不...下雨了...

中尉: 是阿...下雨了...我麼走吧

次次睇親都想喊

馬思丹
撻手指撻死恩比

你妒忌的...是人類吧

係最後一幕，主角話要等價交換~
用自己下半身去交換女主既下半身囉~

愛...德華... 大...哥哥...

艾爾凡斯 你等我啊 我一定會返黎救你

片頭

不伴隨傷痛的教訓是沒有意義的，不付出犧牲便不會得到任何回報。當你跨越這一切破繭而出之時，那無可替代的鋼鐵之心也將如期而至。

大總統臨死作戰果一幕

戰勝真理果幕

好多

老豆死嗰幕
Greed死嗰慕

一即係全 全即係一

哎呀哎呀…這那是要逃跑的樣子啊…
非常好!非常好!艾爾凡斯艾力克!

個下bgm真係無得輸

次次都係講依個

雲尼幫手接生 人體煉成

中國佬帶住條女走佬 留低隻手比大總統

03講唔講得
最後愛德喺自己身上面畫鍊成陣嗰幕

當年睇到真係

same 睇到起雞皮

點止一半呀 比晒你都得呀

下半生

愛德撐住真理之門同艾爾個身體講我一定會再返黎!等我!

一樣覺得

有冇日文呀屌你 一聽到中文

唔好咁多要求啦

賀因漢死果陣....

全套

傲慢輸比愛德變bb仔
媽媽...媽媽....

負心漢最後係墓前跪玻璃個幕

有聲有畫面嘅

個bgm冇得輸

仲要度門關左再踢開

Greed最後發現自己只係想要朋友

艾爾拎左粒賢者之石冇逃走，反而出黎同派拉特打

收皮啦

可能人地住日本呢

愛德打返開道門指住艾爾個肉身，話一定會救返艾爾，嗰度加埋音樂好有feel

想聽原配咪買碟囉

中文日文各有所好啦，一副日文大撚晒既姿態把撚咩

same
修茲個女喊嗰到都已經忍唔住

屌你係因為你眨低廣東話呀撚屌

秒經

噢...噢尼醬？

我覺得呢套粵配好過日配，起碼有可比性。

粵配淨係馬斯丹已經屌打日配

艾爾凡斯....

比你po先

馬斯丹走火入魔瘋狂燒鳩淫娃個幕

我都有咁既諗法，金布利

Let it all out, Let it all out...

爺爺死果刻好震撼，

皇子暴走

同埋總統用一把刀由城牆下打到上去

最深刻都係安比自白果一段

仆街，上個月先重睇一次，一見呢個post 就想由40集開始睇

想問係咪有兩個版本？
一個係出哂漫畫先有？係fa定03??

格利特：夠了，什麼都不需要了

fa係跟漫，03後期係原創

明明就係條友屌人先

都係艾爾用腎者之石個到

咁係咪fa 係比較新推出個個？我睇過第一版

係，無錯
兩個版本都好正，快啲去睇

粵配堅正

巴打們
好多年前睇過頭幾集
想問下重新由頭睇
個次序應該係點？

你係咪問fa同03
我覺得睇fa就得

爭d引到我又走去翻睇漫畫版

大部份人造人死都好有意思
貪心覺得滿足
暴食被人食落肚
安比殺自
仲有一幕老野想自爆炸死總統
點知比佢斬斷條引
之後鱷魚補刀

03版本比較黑暗
而Fa就比較勵志啲
我個人認為兩個都十分好睇

如果打算睇曬2集就睇 03先跟住09fa

但如果吾係就直接睇09fa就ok

用自己個真理之門換細佬

神劇
唯一重睇既動畫

我返左嚟！

配埋let it all out 真係熱血沸騰

大哥哥

艾爾鍊自己 換返愛德隻手返黎
次次睇都喊撚到死

大總統真係型到仆街

屌你呢幕真係 起雞皮

Greed呃個王子，然後自殺，最尾話自己咩都唔想再要，因為佢已經得到最想要嘅朋友，靈魂彼此連繫嘅同伴

最尾搭火車嗰幾幕
次次睇都有種好滿足既感覺

fa邊到有得睇番？

佢老豆最尾係墓前唔想死
好希噓既感覺

ed....

粵語配得好傳神

都係動畫感染力大
加埋d配樂真係

大總統追住架坦克斬

愛德華...大哥哥

呢幕由正門打上去真係好撚型

我返自己屋企洗咩行後門

好想睇番係邊一集？

無敵左

av版？

重睇啦

因為睇03先 再睇FA
明明記得03修茲無咁早死
到FA死得咁突然 一check到資料就去送死

再同佢老死道別

03一開始啲劇情寫得長姐

FA 頭十幾集已經入第6研究所
03到好最

馬斯特博士怒啪手指

Fa 係鋪排放哂係後面
因為03版做過廢事觀眾悶

加上骨社唔想搞太多原創影響成套野，所以先拎前面拖長黎做

我覺得最好睇係馬斯丹幫修茲報仇單拖啪死左個女人造人個幕
唔記得第幾集好想睇番

Greed 最尾放手果幕好撚有feel

上校好錫下屬 唔記得左邊個下屬為佢以後行唔到
係醫院病床果幕 上校好內疚 sad

仲有佢話想用自己條命換艾爾返嚟嗰part

最後係咪醫生用腎石醫返行唔返條友？
上校拒絕醫返對眼？

金布利係Pride入面話pride一唔掂就要轉去人地身體 話佢入面個啲靈魂嘅風暴雨只係搖藍曲 跟住轉身走人好型棍

無記錯係打電話去雜貨舖搵個下屬 暗示會醫佢
上校最後都有用馬爾哥粒石醫

應該無記錯

奸險但又好瀟灑

天狗

大佐燒死lust嗰幕 型到

Same 本來個女咸都已經好慘
到上校咸嗰幕真係忍唔到

金布利粵配係希索加櫻木花道，把聲配呢種角色真係好屈機

同埋瘋狂燒安比

邊到有得睇番fa

FA版 愛德華話會返黎救艾爾
03版 大結局兩兄弟係兩個世界一齊緊握拳頭

Btw FA版真係TVB配音最出色既一套動畫

藍毛毛！

Greed得到滿足果段我真係喊到仆街

happy ending係咩版本？
我都記憶混亂

貪婪不再貪婪真係好中好到肉

艾爾既肉身對艾爾靈魂既感嘆
個幕幾記得
讚自己靈魂既崇高

唔知講左未,艾爾幫上校條女擋刀個到(上校燒死個女人人造人之前)

吾你老母

好多幕都好鍾意
不過喊最多係賀恩漢死個陣

最尾果句
"再見啦，用靈魂連繫嘅…朋友"
喊撚到痴哂線

千尋有全套日語

已經save係手機備用

後嚟燒安比嗰到都有喊
完全想像到上校有幾傷心有幾憤怒

安比（變咗修茲個樣）：哈～區區人類，當然會混亂。
上校：修茲已經死咗，唔會再出現，你咁做只係增加我嘅憤怒！

真老豆 真男人
愛德終於肯叫我老豆啦

真係好撚鐘意上校

瓶中的小人

最想得到嘅幸福只不過係離開個樽咁生活

agger 最後用拳打開度門果下型撚到

same

細個睇03合成獸睇到訓唔著 好不安

呢個真 型撚到呢

臨尾艾爾用自己靈魂換返呀哥隻手返黎
愛德華果陣一邊手俾鋼筋插住左
返返黎果隻手係瘦勁多
跟住抆返鋼筋出黎打爆條友
有住果種為細佬心痛嘅感覺咁打

第一次係真理之門見到瘦弱身軀果陣都好震撼

其實佢7個罪死果時都好有意思

好多都好鍾意 但最深刻都係大佐中尉既情節
用巴利釣人造人果陣中尉比古拉多尼襲擊 大佐咩都唔理衝去現場
仲有火燒安比果陣 安比打中尉 比大佐斷正，講左句：「你想對我重要既部下做d乜野？」
男人老狗都睇到出撚哂水

我真係吾你老母咩 用撚左鋼鍊其中一樣代表做user喺度吾係吾係
影鳩衰哂

你地搞到我想睇多次

覺得阿姆士唐少校家姐果班人好熱血

上到堡壘 個家姐同班下屬一齊打懶惰隻怪獸
覺得好齊心

馬斯丹瘋狂燒安比，燒下燒下，連袋入面張合照都跌左出黎

啱啱係我講嘅第一個亦係最後一個大話

劇場版師父個仔比技安咬死果度

03版 一個伊修巴爾人講嘅說話

仲有修茲個喪禮

SLOTH香港點譯?

阿姆士唐 同師傅老公合作打 勁好睇

斯洛司

識貨
上校真係好型, 中尉就好溫柔

邊到有得賣

記得最尾搭火車個幕,個陣睇到喊出黎架

見番佢地個陣，睇番都好想喊

賀恩漢幾秒整左太空館出黎個幕 整完個人繼續企係到插袋

好多幕
我會揀 貪婪離開麟個幕 依次係我第一次講大話 亦都係最後一次 同埋賀恩漢飲酒個幕

著出街比邊個打 邊個就係高登仔

我唔想再有任何人死?

呢幕

其實真係好多幕

太空館

真心覺得03好睇過09fa

麟係咪新國王子

愛德華一拳打開真理之門叫艾爾等佢個幕無得輸

03悲慘d